［買筆被捕］ 浸大學生會長疑遭警壓氣管插頸 黃秋生轟可殺人

推！！
濫捕之餘仲濫用暴力！！

推！

推！！
聽日記者會材料！

推！！

推

呢條友可以告嘛？好似朱經緯咁

一定要追究

所以濫暴黑警都要被審判！

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

Push

希望有法律人士幫手諗諗！
令會長平安歸來再反告返班狗！
呢4隻狗都有哂樣！可以追究！

追究到底！

終有一日絕對要清算！！

警察大曬呀 黑警 休班警員點解可以查身分證 ？ 點解有權

告佢

宜家班癲狗，你冇武器冇攻擊，佢地都會用過份嘅暴力捉你

推到民間記招係機場 張呢單野講到全世界都知

推啦

聽日記者會素材！

dllm

火🔥

買筆都比人插頸！！

黑警成日陰啲陰啲濫用武力！

比多啲人見到！

pish

咁都得

Push!

佢完完全全就係想攞人命！

謀殺呀 死警犬

屌佢老母 人地青筋都現撚埋

打黑社會唔見咁勇武！
仲要四個圍一個！

8月7日 認住佢地, 自稱警察當街打學生既黑社會

有冇人識佢地? 去公務員事務局投訴佢地公職人員行為失當

屌
佢去醫院應該真係比黑警插頸插到不適！

push

成班黑社會咁樣！

屌你老母

一齊去探佢地問清楚好過啦

有無人知而家會長仲有無事

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫手推推

死黑警

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

推 濫權濫捕
休班警意圖謀殺

推啊 聽日一定要講

聽日記招材料！
秋生助攻！

追究！

推！！！ 記者會一定要講啊！ 同時可以加入文宣

警黑勾結

毒果[righ[/right]

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

Dllm

推到佢老母仆街死

睇片果陣都以為佢地係黑社會，冇委任證，係咁打電話吹雞，呢啲似警黑合作

痴撚線啲警犬

推 假黑警真暴徒

一定唔會忘記

推到黑警仆街，秋生哥好波

個四條仆街自稱反黑組

推呀屌

The fk

呢條低B注定最後成為祭品，含淚睇住高層上位自己入册平息民怨😭😭😭😭😭

班克警痴晒線
好似拉唔夠人咁 瘋狂拉人等夠數咁

買枝筆都要俾狗叉頸

其實有冇人有case可以做私人檢控，壓下班黑警氣焰

黑警可唔可以停止粗暴行為

Print張A0

睇到好撚慶